[新手] 東亞提款卡一問

岩岩去左東亞開出糧戶口 開左最低個隻i-account 但係張提款卡冇我名 想問下係咪正常????
有冇巴打知道

正常 , 如果唔係點即刻俾到卡你

但係我間公司好似要張卡有我名 我可以點做?

正常， 我係SupremeGold， 都係無，
有d bank 去分行同職員講，佢會安排寄張有名嘅俾你， 唔知東亞係咪。

我張渣打提款卡都冇名

話個晶片壞左要換張新